武漢肺炎好左之後會有啲咩後遺症?

而家好多運動員都有武漢肺炎﹐如果佢地好返會唔會冇能力做返運動員?

肺花咪會囉

除左呢樣有冇其他?

好似話肺容量會少左

今次真係無乜提

不過骨枯就真係唔會 因為轉左醫法

運動員如果肺容量少左咪好大獲

我就係想問會唔會好似SARS咁有骨枯咁

生唔到仔

要多D人奶野先知

成日話個肺功能會弱咗其實有冇案例支持，同機會有幾大

己經多過沙士好多倍，仲唔夠多?

咁如果Gem奶左野咪唱唔到光年之外

汪阿蛆2.0

肺炎點都會弱架嘛？
我都唔知

其實有冇好返呢件事

應該係因為肺組織纖維化
纖維化會令個肺可以做氣體交換嘅組織減少

係咪真係個個感染咗都有肺炎都係一個問題

你呢句野笑到我gap gap聲

Lm

跳1cm

佢話中咗嘅人有3-5%有肺部纖維化